點樣知一個人係味gay

點知一個人係味gay 可以從邊方面觀察到？

有冇養狗?

眼神

短褲撚

你含下佢條撚 唔推開你嘅咪係基

又要出果幅圖

點睇

睇名就知

你個名